真係覺得自己好撚好笑

第一次開post
其實拍得兩次拖
一次兩年
今次兩個月
兩次比人帶綠帽仲要比人挽
自己兩次都拋個真心出黎
開始覺得自己好on9

抵死 玩都唔識打

對唔住大佬 我罰抄十次
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩

祝下個幸福

唔敢諗下個